其實ptgf呢樣嘢，差佬會唔會放蛇捉？

有好多都係15-18妹妹，差佬會唔會放蛇捉

霸王餐

含完先話自己係黑警

放蛇就一定會

休班警定期巡視業務